應該正名為武漢合成病毒

好憤怒， 一個邪惡政壇，令全人類處於極度恐慌，國民死傷無數，大家可以點